呢啲先係真正be water!

光復香港

時代革命

Be water my friend

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

大家好叻